有冇Staub用家

有冇人知個煲值幾錢

有
但唔知

我果時萬寧印花一千蚊左右一個
仲要係你呢款的大SIZE